[2哥區]利物浦 對 愛華頓

時間：自己查

垃圾cipot

你g線架-_-

老江湖

唔係第二個post咩

搵唔到利post

男人心

利post同香港一樣
已死

神軒傷左，迷軒都潛晒水

diao 都係legend

owen死去皇果邊啦

死返19000啦

睇唔透英國人係有容乃大定on9
奧雲呢個賤種仲可以被稱為呢準

diao

When kick

Harry Wilson believes training regularly under the guidance of Jurgen Klopp has helped take his game to the next level. (James Pearce)

Wilson: “I’m starting to know everyone a bit better and the training has been excellent."

Wilson: "It’s a big step from the under-23s but everyone at the Academy is aiming to get there eventually.."

Wilson: “..so whether your time is now or it’s in the future, you have to adapt."

Wilson: “From a young age I’ve been taught what Liverpool Football Club means. My family are all Liverpool supporters and always have been."

Wilson on Wales call up: “There aren’t many players who play for their country at 16 so it was a massive honour for me."

星期六

Fans from around the world (excluding Spain) can watch the whole game live and free of charge on LFCTV, LFCTV GO and Facebook from 2pm GMT.

軒

Wilson: “Playing a first team game at Anfield would be great but I’ve got to keep developing and continue working hard first..

Wilson: “Then hopefully that chance will come."

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

條女好正

咁撚多人影

難怪假電話都可以呃幾廿萬

...

沙高正一冚家產

agger

(Show Blocked User - 馬馬度沙高)

究竟懦夫同Matip會點俾全盛既盧卡古強姦

個post沉到落地核…

.

唔出懦夫

唔記得我簡點mark死lkk?

原來對面仲有coates

"A duo of Benzema and Mbappe? Everything is possible." - Real Madrid club president Florentino Perez. (Source: RMC Sport)

又想晒新星

佢而家去左邊

Firmino 個態真係無眼睇

D人J佢防守數據嫁

得罪講句 真係有得幫你開ac都唔幫啦

Liverpool are set to fly home from Tenerife today, Klopp has given the players the weekend off, so the squad will reconvene next week. #LFC

Wenger on Suarez: "He was very close to signing. We had an agreement with the player. We had been wrongly advised that he had a clause."

Wenger on Suarez: "We were wrongly advised over a minimal clause, but we had an agreement with the player. You can ask him."

Wenger on Suarez: "I’m convinced he wanted to join us and then they sold him. They kept him, improved his contract & promised to sell him."

Adam Lallana has impressed Gareth Southgate with his work ethic and leadership and could captain England on Sunday.

啦隊

利記專儲隊長

所以英格蘭咪一樣廢足咁多年

Trent Alexander Arnold scored a brace in England U19's 3-0 victory over Spain.

個態點差都好，無傷嘅話高普未又照出契仔

Danny Ward, Harry Wilson and Ben Woodburn all on the bench for Wales tonight vs. Ireland. #LFC

Henderson: "One of the reasons Liverpool was significant to me was because it meant sharing a dressing room with Steven Gerrard."

Henderson: "He has also been a big influence on my career, from afar and watching him on TV and then even more so when I got to know him."

BREAKING: Tottenham granted permission to play 27 home games at Wembley at full 90,000 capacity next season #ssnhq

有未來

Serious leg injury. Seamus Coleman off on a stretcher. No TV replays of the tackle, tells you everything you need to know. #EFC

下星期場波應該出唔到

斷腳 ？

Seamus Coleman has suffered a broken leg and was taken straight to hospital, the FAI has confirmed.

嘩屌同施斯嗰陣一樣

BREAKING: Joe Hart captains England in the World Cup Qualifier against Lithuania on Sunday. #ssnhq

Xabi Alonso reveals he was close to leaving Liverpool for Arsenal - but bid fell £3m short of Reds' valuation. #lfc

No minutes for Danny Ward, Joe Gomez, Harry Wilson or Ben Woodburn tonight. #LFC

木燒塊面果d咩黎

暗瘡

這就是青春啊

Wilson皮膚好好多

沙狗

D暗瘡都幾嚴重

原來一哥confirm左起新球場

呢啲似壓力瘡

起係邊？

效力愛華頓的後衛史密斯高文，代表愛爾蘭出戰對威爾斯的世盃外圍賽賽事中不幸斷腳，球壇多名球星均在社交網站向他送上祝福。

慘

Bramley Moore Dock

比雞湯Neil taylor雙腳鏟

同宜家差好遠下wor

使唔使咁狼死

屌佢老母 痴撚線.......
今季踢得咁好又比個盲毛剷斷腳
N.Taylor 條撚樣差到要比Olsson拎左個正選位都知佢有幾廢
仲要矛

條撚樣矛到 明明佢自己都斷過
高文慘

季初雞湯領隊未到半場換鳩佢， 因為踢得真係差
個領隊仲即時同佢溝通解釋，但佢都唔理人黑鳩面

好似係佢

雖然咁講好似好衰
不過下場就對一哥
coleman今年好勁

上兩季好似仲勁d

當打斷腳， 休一年都就快30歲， 隨時玩完

不過一哥有冇佢都食硬垃圾利

愛爾蘭應該賠錢比一哥同coleman 啦

出Holgate 都夠做啦

比D掌聲自己

一哥仲有冇賽事對雞湯

有，作客，愛記一定打真軍打巢雞湯

收山腳正一冚家產=_=#

人地去左維拉

岩啦，落左英冠唔好上番黎啦

沉到搵唔到個post

垃圾到大家都走了

等今晚場波

pish

Liv 官網係咪有得睇?

想睇蝗名宿

有呀
但唔知咩Quality

場波幾點

GMT2pm

清房貼下舊野先

呢本野我都買過幾本
估唔到出左幾期就收皮

有無手足今晚想叫春？

一直以為今晚踢，是否on9

真係有波踢

Liverpool have no intention of selling Divock Origi in the summer. Klopp is adamant he remains part of the Reds’ future. (James Pearce)

Klopp isn’t about to give up on Origi. He still believes he can unlock his rich potential & is planning with Origi on board. (James Pearce)

咁講姐係會賣啦

依家陣容都無係岩岩好打聯賽 + 本土盃賽，仲成日話賣賣賣

又鳩嗡
係你就唔好用死廢奴啦

唔係今晚咩

係咪9點

2200

Inside the Anfield tunnel. 🔴

終於就黎整好

jc+agger

10點LFCTV開始9up
11點開波

明叔過番對面隊好嗎?

聽日開台播歌

原來係咁…

仲以為10點開波

The Times: Man City lead the chase to sign Kingsley Coman after a "serious deterioration" between the player's family & #FCBayern. #MCFC

The Times: Coman's dad was knocked back when he requesting for a ticket for #FCBayern’s match at Arsenal in the #UCL. #MCFC

The Times: This then led to Coman's dad taking this as a bad sign regarding #FCBayern's faith in his son. #MCFC

The Times: #FCBayern plan to use the option of signing Coman permanently from Juventus, before selling him for a profit. #MCFC

打多兩隻腳

Macca and Owen set to turn out for both sides today. Fernando Morientes only in the Real squad!

#LFC Legends starting XI: Dudek, Kvarme, Carragher, Agger, Riise, Hamann, Gerrard, McManaman, Garcia, Fowler, Owen.

#LFCRealLegends

Substitutes: Westerveld, Aldridge, Rush, McAteer, Babb, Henchoz, Kennedy, Smicer, Diao, Berger, McAllister, Thompson.

#LFCRealLegends

owen會唔會比邊fans噓

Patrick Berger has ruled himself out today with a "golf injury." 🙄

串鳩懷斯

今次無基維爾

點解無Sami

DUDEK 呢

Agger: "I'm happy to be back. It’s so difficult to explain what being here means to me, as I can never really put the feeling into words."

Agger: "It was like I belonged, and the longer you’re in a place that suits you, the more it gets under your skin & becomes a part of you."

Agger: "The people, the place, just everything about Liverpool felt right, which is why I stayed here for almost nine years. I miss it."

Agger: "When you leave Liverpool, the grass is not always greener on the other side. Sometimes you have to hold tight to what you’ve got."

agger agger

有沒有link!??

lfctv

可唔可以駁上Ps4？

艾加型到

謝拉特正選係Anfield但唔係企最前
佢都好耐冇試過

屌你獌聯名宿死開d啦

幾時先歐聯對到皇

前年咪對過囉

有沒有皇名單？

又放君子炮

好耐冇放過啦

明叔

名宿賽都冇人睇
利po已死

飛機

可能冇人知

Owen條柒頭唔撚識傳波

Gerard

有冇陣容？

#LFCRealLegends Go Ginger from macmanaman

君子啲放波

Owen下半場去另一邊

Garcia

咁都飛機

Garcia同figo

老麥杜迪克都係啦

Agger

卡路士

喂話曬主場fans俾d聲氣呀

個body

又飛

飛哂機

Carlos

出完球波收左皮

皇咁快換人
卡路士

做乜同懷斯惺惺相惜咁

進攻型重炮閘

Dudck

懷斯退休之前踢個隊係卡路士做教練

頭先agger後上嗰球

屌明叔goal

謝四

明叔
隊長

過主啦

隊長勁到
收皮啦二五雲

隊長好波

鍠名宿做乜慶祝

好想念謝拉他

我利一季大炒鍠疤

無人可以取代

隊長

啫鑊係最後生果個？

杜
仲好勁

杜迪克仲勁過而家嗰兩個龍

Sign him la diu

Dudek age 44 looking like the best keeper #LFC have fielded at Anfield since Reina.

dudek復出啦屌

又救

有個31歳

agger好靚仔

兩邊龍都咁勁嘅

garcia

終於唔飛機就offside

迪拉列特
25歲退左休

CaptainG

費高灘凍曬

老四勁到

神軒幾時先做到G8級數

而家利條中場真係冇一個人分波能力有謝老四一半

無一個有謝四既視野同經驗

agger打右翼

經驗都算，謝四分邊真係藝術級

除左丹巴巴亞

未到藝術級下話
沙比個啲先係

仲好fit

跣腳嗰年啲分邊真係痴撚線

我第二件波衫就係印agger

same here

下半場換走獌聯明叔啦，好礙眼
一係叫佢過對面踢

街場阿伯

杜迪克去對面守龍了

D BGM咩事
世紀大戰咁

麥馬拿文都過咗去

屌你老母
5個後衛

我第一件

換哂過對面

你黎個倒掛呀？

2-0

謝拉特

屌隊長好撚勁

Mom

隊長頂神軒啦

開波

謝拉特助攻艾德烈治

真係諗都未諗過

agger出波

利呢場都迫搶焗鳩人

好過一隊

認真

踢得咁認真既

個評術話Jc will still tackling people at his 90 years old

君子打依個軒個位一定好正

之前torres,suarez返黎踢比佢守死

Yes
防守會打少個

神依家真係
跑唔郁傳唔到

巴布曬鳩左Henry嗰下

我記得個場佢踢得好狼

咁好體力

頭先甩波跑唔郁

麥卡迪亞

呢場都係，訓曬身

打老母個位

老麥

麥阿里士打

屌你 仲要兩個迫一個

seedorf

西多仍然有class

agger打緊咩位

左中堅

咁都唔入

法國冇人會傳比佢

艾德列治

又係D唔入難過入既波

假波唔開大

成隊最後生

艾德

差d梅開二度

幾多歲都應該入到

兩球

又黎

頭先嗰球攻勢咪agger發起

兩球唔入

柒得過 la?

應該戴帽

Legend放啲傳中波
而家垃圾利邊個可以做到？

換人啦好嗎

fb留言d人狗到仆街
"is that Lallana's father？"

隻豬

史米沙

條友走啱位入唔到波

250以前18歲都入唔到依d波啦

丁力唔係前鋒

LA子都係

空到咁

La子幾多歲都入唔到

科拿扯撚哂哮

街場老野

科拿中柱

上帝

謝仔

12m

科拿身材真係大哨咁款

利條後防好熱血真係

12碼

dudek

下下飛身block

認真踢

謝囝係咪傷

謝隊咁搏

唔係傷咗呀 謝拉特

隊長真係仲好fit

Boo科拿

好笑

D傳波好好J

球組織咁靚..

佢地想謝拉特射

以為係謝仔射

屌返黎踢啦老四

四十多碼

中柱

費高個樣好無奈咁

早幾日係academy先蝦完d小朋友

我敢講呢球波一隊無人射到

嘩四十多碼

撻Q

教下班友射門

有今生冇來世

謝4得閒教下班友射波啦

40多碼

邊撚個撻到咁

睇到好開心

謝拉特有返d運仔就好

痴線既係佢唔洗助跑

老母軟射

屌近幾年利都無呢d波睇返，隊長真係

踢得好認真

seedorf 40歲仲咁撚勁

西多

啱啱睇
君子做咩比人boo

做乜比人噓

插水

Shoot

企到咁邊都叫謝隊射

君子有乜可能會係anfield比人boo

係咁嗌shoot

玩野姐

終於換科拿

謝四級數嘅分波同遠射有幾耐冇喺利見過

係叫佢射

Shoooooooooot

大衛湯臣 慘

謝四個十二碼又唔自己射

有科拿係到 佢邊敢射

老細波

費事爭啦 科拿隊長

杜迪克

dudek玩野唔知坐邊好

唔知去邊邊

問25雲啦

艾加係咪又多左紋身

咁都冇12碼

韋斯達維個樣冇老過

後場派膠好有一隊影子

Seedorf極認真

假波

後防開始派膠

點都要讓一球吧慈善賽

前場逼 皇馬

Diao出黎一陣犯左兩次規

頭先利都係

摩連迪斯

謝囝終於入

G8!!!

好好J

謝仔痴線架

隊長屈機

謝隊

4-0鍠
4-0疤

呢球靚呀謝隊

仲唔放水?

艾加

呢隊個勁過2017利

仲好有功架 歲月

史米沙踢咁短

車身

RUSH

Rush

神奇隊長

Class is permanent

agger返嚟教中堅啦好嗎

魯殊

rush唔知今次會唔會又整返粒

Jc

Rush點睇一換左自己出黎就失波

好，搞掂

4-1

兩個加埋百幾歲

沙加度41歲打哂成場

屌你派膠

42

4-2

開始放水

congo肥到大哨咁

Aggree佢自己都唔係好穩

利記連元老隊都要比人反cup

出埋Dalglish啦

一換agger

4-4 今晚打和

即刻放

放水

4球都要平安鐘

唔識得 CONGO 我應該未開始睇波 / 啱啱開始睇波

利記風格

劇本

今晚 平手~!

沙加度41歲打左成82分鐘

00年喇
我都係玩cm先識佢

迪拉列特

屌你君子啲轉邊

以為 90 年代

隊長長傳

睇謝隊d傳波，再諗返宜加一隊

差d 4-3

大概得神軒一個做到

反cup的號角

施多夫

congo全盛都好似冇咁勁

Motm

riise again?

riise又上返黎

懷斯好撚大隻

咁睇返鍠真係買過利好多人

見到巴比 就一定諗起 happy corner

二隊

俾多d機會其他人啦，定已經換曬

如果希老大同芬倫都有份就好

換屌摩

黎香港果五個 得Sami無踢

貝加本身有份但傷

要反cup了

4-3

4:3

今晚打和

準備打和

利

為左避免被反cup
球證果斷即刻吹完場雞

唔係真係反cup呀

完

rush有冇掂過波

de la red 唔係心臟有事真係做左世盃冠軍

君子唔識同自己換衫個人

換上黎都冇攻過咁制

同一隊一樣
唔入夠4球都唔可以贏

軒索斯扯撚晒蝦

佢同puerta

成百歲點攻

杜迪克又換返利件衫

係咪最近入多最多波既一場名宿賽

搶光環

換左件施多夫

上半場救世界呀

隊長著皇馬

啱啦，對面mom佢

好撚勁

佢復出就唔屌佢

最有火係佢

可惜無波入

拿烏有踢就好

隊長著皇馬都幾型

想睇大佬希

以前有機會去

想睇alonso

我知 摩佬

幾襯

西多原來先40

大佬希可否返利教波
教下班pk仔點清死球

咪同銀河差不多

隊長可否復出

其實呢場要幾錢
唔知點解冇諗過去睇

假利

2助攻1入球

下次就會有
依家要睇拜仁面色
前年拜仁都係比佢踢得一陣

博埋12碼

而家好似冇晒 d 類似 拖舟朋友隊 對 大哨朋友隊 嘅比賽

得番 d 元老賽

打中下游出三十分鐘都好

講起以前拜都好似想買君子

Gerrard: "Today was all about enjoyment, on behalf of everyone connected with Liverpool I'd like to thank Real Madrid and the fans."

Gerrard: "I'd like to dedicate this victory to Mr Liverpool....Ronnie Moran."

Gerrard: "Coaching is a completely different game, I am learning my trade from the bottom so I'm asking for patience!"

傳得最勁跟時序係皇>轟>鏝

慳錢買飛睇打毗呀

鏝都有咩

連費托一齊買

Our graph series continues analyzing the best match rated fullbacks with at least 10 appearances. Most influential offensively in top right.

Klopp: 不了，我咪最強4 號中堅囉

【體育】以史高斯、艾雲為首的曼聯元老隊周六出席慈善賽，結果以0:3不敵主場的澳洲元老隊。

原來慈善賽都未必會有人讓賽

嗚

如果謝仔肯做後備

佢唔真正離開隊波 下面果班根本無辦法上位，指揮
就算佢坐後備 都係光芒萬丈
天生既領袖氣場

Lucas Leiva has reached an agreement with Galatasaray which will see him join them at the end of the season according to the Milliyet newspaper.

年經

綠豆好似高左

隊長會唔會太勁

睇到喊左

Steven Gerrard vs Real Madrid Legends (H) 16/17

Liverpool have officially enquired about RB Leipzig striker Timo Werner. #lfc (@MailSport)

However, the Germans are reluctant to sell Werner, who played against England, and Liverpool are now weighing up their options. (@MailSport)

Liverpool dismissed the idea of signing Chelsea's Dominic Solanke earlier this year but are now re-examining their options. (@MailSport)

Philippe Coutinho has been on Barcelona's agenda for a year, but the conditions haven't been right to sign him. Now, they are. (@Sport_EN)

Courtinho would love to wear Barcelona colours & make the move, and however much Liverpool deny it he can be bought this summer. (@Sport_EN)

Barcelona's operatives in Brazil have met with Coutinho's representatives. Coutinho has been on the table in the conversations. (@Sport_EN)

Coutinho has received various important offers. One of those is from PSG, although the Brazilian isn't that interested. (@Sport_EN)

2017咁廢都要

Fowler: "Stevie was going to take it but I was not wanting to give up that chance to score in front of the Kop!"

mola mola

LUÍS FIGO WANTED STEVEN GERRARD AT REAL MADRID

Clarence Seedorf vs Liverpool Legends (A) 16/17

梗搶werner同keita啦屌

One of the more unusual rumours. The Mirror state that Liverpool hope to sign James Rodriguez from Real Madrid if #LFC make the top 4.

Mirror

mirror就唔使理啦

好好波但唔會防守逼搶
諗都唔使諗

想知25雲入波 謝隊有冇同佢慶祝？

煩撚夠未啊

好似冇 謝隊跑左去場邊

過街老鼠

利post仝人齊撐林太

召喚比清

佢有慶祝

打飛機界別？

林鄭

民主之父呢

老四個氣場真係好撚震撼

見到香港的未來

係咪呀

買timo werner啦
咪撚要個英撚

次次都笑佢走唔到 萬一真係走左就

十年了都

謝隊仲好fit

佢地好似幾fd?

荷蘭又輸 再輸分分鐘連世界盃都入唔到。btw佢地個陣好廢，23人大軍有4份1聽都未聽過 唔怪得老母都輕易正選

唉，好想佢地入到
但領隊堅廢
無前鋒用就洛賓打前算啦

比人hack左

利post比777搞死左？

好灰
香港同利記都睇唔到未來

嘩你咁樣比較
當堂覺得利記前景一片光明

o~my hendo ~

真

冬令時間完了

終於唔使捱夜

利PO做乜9
平時CDROM忍唔住推一推

推
今晚睇La

啦今晚要就住踢啊

今晚英撚仲會唔會343

777

又出la子 -____-" 滴汗...

唔知wow左未 aa u21入左兩粒

u19先岩

咪撚縮呀屌你老味拎錢掟啦

求英撚link

正常啦
超哂班

一球12m嚟

Defoe正選

明日之星

英撚兩場都唔出clyne

屌 LALALA對一哥9成腳軟

下場星期六先踢都腳軟叫佢退休啦

正呀

一睇英撚一定係睇有無佳尼
無出勁開心
要比佢抖

終於入波

擺拉蘭拿咁前 一定用撚盡距

有無link

咪係

以前鄧佢輸比walker唔抵，依家覺得好彩

真係好撚勁

佢唔係傷住返黎就ok啦

250

2千買左利市打毗飛

Rich

日日捱麵包了

買hospitality?

英撚

Daniel Agger‏已認證帳戶
@DanielAgger

Loved every single bit of yesterday😎⚽️ #LFC

La子好靚囝

250又門前唔入

新占士米拿

TAA又係可以打中場

2-0就換走lalala啦屌你

4 - Adam Lallana has been directly involved in four goals in his last five England appearances (3 goals, 1 assist). Roaring.

拉隊

講兩個笑話：熱狗、打排球

買左雲拿同占士隊波就有返啲星味啦

Daniel Agger vs Real Madrid Legends (H) 16/17

上ticketbis買
Hospitality唔係坐包廂架咩

唔知堅唔堅

fanmade

梗係唔係啦
Hospitality只係實買到飛之餘,送餐頹飯你食咋

下季話用返創會時個logo 嘛

莫講話大球星，利連Werner, Brandt, Keita呢d新星都買唔到

沙比退休唔知會唔會搞個比賽呢

已經接受左利係中型班呢個事實好耐

渣ga

買過 ？

all in落Brandt都買唔到

買米高堅尼都未必買到啦

尋日啦個助攻啲彈彈波 係利上半季成日入既波
下半季少左好多

不了
好難襯

嘉士伯隻綠色咁

廢中難為無米炊

推…

幾靚仔

柒到冇朋友

Werner同Keita都係勁野來,點會來

yes, 剩係得你咁既貨式先會黎垃圾利

人地獌億億聲買當打星
我地買新星都度度縮縮咁

fsg幾時out

我地大把錢但只講心不講金=_=

Jordan Henderson is ready to step up his rehabilitation this week as he targets a return for Saturday’s Merseyside derby. #lfc (Echo)

Henderson will look to increase his workload at Melwood and prove he is ready to back in contention for the visit of Everton. (Echo)

唔好勉強, 陣間又傷就唔好
宜家有can就可以

軒隊

#LFC have been linked with Ivan Rakitic and James Rodriguez this morning

有軒都唔知點取捨
近況簡同老母開始上力
唔知會唔會擺隊長落後備

笑大人個口

前者不了

原來仲有韋舒亞

拉傑迪ok wo, 買到可能性唔低，james就難啲，話哂8千萬身價哥倫比亞隊長

韋舒亞 = 神軒 mk II

放古仔啦
lalala打左

軒>屌簡

差多…

Most Premier league assists by English players since 2015/16:

Ross Barkley (15)
James Milner (14)
Adam Lallana (13)
Dele Alli (12)

milner都咁多

milner今季得３個

上季好多

LALALA打兩邊廢

拉傑迪勁呀
不過係話佢加錢換古仔,應該都係吹水多

人地撚會黎

yes換古仔比巴塞

最後:大撚賓

睇左D michael keane j片
都幾唔錯
不過唔買龍門都係一撚樣

Rakitic好似今年跌watt 有歐聯應該有機 好似啊狗咁汁皇巴棄將 已經唔洗驚佢地翻兜搶人

曼聯青訓唔會過黎啦

皇巴是但一件都有能力係利踢正選

擔泥佬

拿袓

卡黎完利越黎越柒

Michael keane 用波好過石頭同埋冷靜d

最重要都係中場同翼
不過買到自然好

最重要係閘同中堅
中前場冇人走冇人傷的話, 單線作戰都夠打

今季

仲要頂成個禮拜

振作啊

屌 原本仲諗住有得睇文尼對高文

高文唔係右閘咩

朗奴高文
前教練

美琴

拉傑迪同蛆傳得勁行
點夠搶

邊個過到黎都弱化架啦

比餐祖，winwin

3個買到一個就正

Pep Lijnders has committed his future to Liverpool, after receiving interest from ‘several clubs’ over becoming full-time manager. (Echo)

His work in developing the Academy’s talents & acting as a bridge between Kirkby & Melwood has seen him gain recognition from abroad. (Echo)

Go Ahead Eagles are thought to be one of a number of clubs considering giving Pep Lijnders the opportunity to become head coach. (Echo)

Lijnders: "I know about the interest of several clubs and appreciate this, but timing is important. I am loyal to Liverpool & this project."

有乜係利夠搶

J買人不如J FSG派股息

放can去祖記
咁祖記就唔會搶拉傑迪

垃圾

Anthony Taylor will referee Liverpool vs Everton. Taylor has shown 132 yellow cards & 4 red cards in his 32 matches.

Liverpool linked with Rafinha & James Rodriguez this morning but come July we'll sign Nathan Redmond #lfc

又係聖人買

雲迪克，redmond，dini
三個打包會唔會有折

唔會 仲要加價兩成

迪科爾 ox呢d正野就永遠冇份

希望買到大撚賓加迪科爾

li post is dead

Sadio Mane scores for Senegal.

Man City have been fined £35,000 after admitting a misconduct charge for failing to ensure their players conducted themselves. v #LFC.

Gomez completed 90 minutes for England U21s at right back in their 4-0 win over Denmark.

Liverpool star Roberto Firmino has missed Brazil training and could miss the game vs Paraguay. Apparently it is not a technical decision.

Roberto Firmino missed Brazil training today. Reports it is not a technical decision & could be a throat inflammation. (Via @BrazilStat)

Firmino stayed at the hotel whilst the first team trained. He is a doubt for the Paraguay game tomorrow evening.

.@_ChrisBascombe: Southampton want Mamadou Sakho to replace Virgil Van Dijk, who looks set to join Chelsea.

Liverpool have once again hired a private jet to return Philippe Coutinho & Roberto Firmino from international duty in Brazil. (Andy Hunter)

FSG has sanctioned the rental of a jet to enable Coutinho and Firmino to return to training with Klopp’s squad on Thursday. (Andy Hunter)

Chelsea have moved into pole position in the race for Virgil Van Dijk, with Southampton considering #Sakho as a replacement. (Bascombe)

Southampton held discussions with #LFC about a move for #Sakho in January but baulked at the £20 million price tag. (Bascombe)

Napoli are another club to have registered an interest for #Sakho as they are expecting to lose Koulibaly after the season. (Bascombe)

Liverpool will also be seeking an additional centre-half this summer. (Chris Bascombe)

But the chances of making Sakho a lightweight for Van Dijk or Koulibaly are slim given the competition and the huge fees. (Chris Bascombe)

Despite missing training with a throat inflammation today Brazil coach Tite has just confirmed Roberto Firmino will START against Paraguay.

又踢多場

直接用沙高加錢買van dijk 啦

Van Dijk will be one of the most sought after players this summer with his club anticipating bids in excess of £50 million – which would eclipse any previous Premier League fee for a central defender.

50m

喉嚨痛唔練得波 ...?

問題顯而易見

咁嘅數據 攻中就話姐

根本就係攻中
係廢中死都要拎佢打箭頭

佢打攻中就未必有咁既數據架啦

咁多人爭沙高偏偏我地唔用
雲迪克又唔同人爭

最後買個keane了事

最後用gomez, wisdom了事

而家先諗返起Wisdom仲未走

廢到賣唔出

完全忘記左佢

打FM 先醒起佢
但佢濳力同matip一樣, 仲要高過lovern sakho klavan

我次次都用sakho用到佢係利退休

能力值黎講, 佢D數值都算幾勁
就算潛力比fm調低左, 但主要數值基本上都冇減過
前幾集都一定用佢正選中堅
不過今集賣左佢, 試下用其他人

我次次都即賣lovren
Sakho+Gomez打正選

Lijnders stays at Liverpool despite interest of 'several clubs' - but admits ambition is to take top job

Gomez一般, 新果個UPDATE勁返D, 但都太易傷
沙高又差左D, 收返打一兩季我會賣
反而新UPDATE路夫蘭OK勁

FM2017, 一定係AC果隻幼幼, 第一中堅
祖記都有隻咁上下, 但差少少

Rxxxxxxxxxx+ Rugani

加埋AC個神龍

沙高fm好飄

可以用到全GAME都係公仔人都仲打正選

skrtel 同lovern必賣
lovern打出黎成日得6.X分
上幾集一定係sakho + rugani/marquihos
今集就 matip + rugani
本來matip想去皇馬, 咁我就買AC果個中堅, 因為本身唔鐘意非洲兵
龍門我都係用AC個龍

要搵件精神位置強既搭佢打先OK

matip+l6幾穩喎

Lovren不了

上集decision 同concentration都太低, 單位數字唔會用
今集升番, 但都係搵佢打後備到, 最後2xm賣佢, 錢用黎買rugani

以前玩FM, 防線其中一個一定要commanding defender, 感覺後防會打得好D
所以一定用sakho

我之前有買Rudiger/tah

想用喉嚨痛黎偷懶射波

拿卡錫迪去馬體
即係基沙文會走？

獌傳到已經買左咁

好似已經去左獌市練波啦

tah升到盡睇落會幾勁, 又頂得又快

gamiro去利記

比清

lovern第一季出多d之後賣左俾皇馬
我主要用rugani同matip
gomez隨得高練高強壯同決心好勁
用呢幾個主因係我打高位防線
中堅速度要夠高
其實laporte都好岩用 不過太貴

羅馬個個幾快

tah好廢 成日派膠

romagnoli一開始pace得13
怕練唔上16
所以揀rugani
一開始有14 大d機會練到上去
btw 懦夫應該係賣左去巴塞
沙高俾psg報價之後作反俾我賣左去皇馬

今年好似廢左
聯賽入得14球

係咪兩個決賽打擊好大

次次國際賽返黎巴西孖寶都跌晒watt,
連歐洲都可以玩到禮拜一就踢撚完
南美係都要搞到禮拜三

去獌廢自己武功

未去國家隊已經夠廢

閪波
用力子打正前 木燒打左邊啦

古仔傷完心理影響應該好大
啲55波 甚至64波都唔敢去攞 踢到就住就住咁

虫獨可以掂得足球未

費奴上升返
古仔都係廢
跟本唔應該入選

未，嘆緊世界

到力子屌打返富尼斯摩利

好似未落到床

條辣殺仆街死啦

屎毒好返, 唔好出佢唔好叫佢操喇
有價好賣, 即時止蝕離場

等睇賣去西咸中出利記一季4殺

打愛華頓真係唔洗點驚

yes, all in 拖肥

行行下路都可以傷

好掛念牠

睇返上年啲入波
屎毒真係佔左好多

屌佢啦
早幾日佢先同完d fd食飯

唉 利現役最多入波係佢

無啦啦又可以傷2個月 好ON9

算啦 早走早著

史獨受傷紀錄

心都痛埋

who ar ching?

之前仲做埋最高效果個

上季季尾都算健健康康
今季又再傷過

上季羅帥就收皮個陣ings都係咁入波幫佢吊命
點知又傷埋

史毒傷完賣個好價錢就算啦！
希望有2千萬

仲記得虫毒1314嗰年血洗拖肥

反勝黃潛
霸氣杯個怪腳

女仔囉
每日得一個MESSAGE都覺得我煩

咁冇架啦 忘記佢啦

各位利撚有邊間印字好介紹

我軒

隊長勁到

再睇返屌簡

一個message都嫌煩
你sd咩先

Tunnel cam Liverpool vs Real Madrid

佢COOL波分分鐘仲屎過CAN

唔好講cool，first touch 拎唔拎到波都係問題

【體育】前李斯特城主帥雲尼亞里今年2月被李斯特城解僱後，一直保持沉默，只拋下一句「夢想已死」便離去，不過據英國《每日郵報》透露，他即將打破沉默，大爆被炒內幕。

據英國《每日郵報》報道，雲尼亞里（Claudio Ranieri）將於下個月阿仙奴對水晶宮的賽事中，在電視螢幕上現身，擔任賽事評述員。據了解，他將於4月10日去到天空體育錄影廠在節目《周一足球夜》亮相，相信到時無可避免要談到有關他與李斯特城的事。

消息來源透露，雲尼亞里之所以選擇在這場合談論此問題，是因為天空體育評述員加歷查（Jamie Carragher）堅定地支持他，加上另一評述員加利尼維利（Gary Neville）亦曾批評李斯特城在捧盃後9個月就炒掉功臣雲尼亞里的做法。相信65歲的雲尼亞里亦準備在節目中暢所欲言，一五一十把事情發生經過披露。

清算25仔

英國《衛報》及意大利網站Di Marzio記者Fabrizio Romano 報導，車路士領隊干地已把同市宿敵阿仙奴的山齊士列為轉會目標。他在跟會方商討續約時談及轉會大計，並向車路士強調以山齊士和一名左後衛為收購對象。目前PSG、祖雲達斯及國際米蘭均有意斟介山齊士，而阿仙奴更傾向季尾才解決其個人去留問題。

佢忙DEADLINE我都係SEND D鼓勵說話
或者好笑既野姐
係上個禮拜CHUR左少少話可唔可以飯姐

忍下手
呢兩三日唔好send住
等佢一忙完佢就會記返起你
利申 絲

好睇

會唔會之後唔記得左佢

曾經幻想過

好撚討厭她

Agger行左去皇馬嗰邊

I wish…

Lovren: "A player like Perisic moving to Liverpool would be great. He is a top quality player."

Jurgen Klopp was photographed walking in Liverpool before shooting the brewery advert

下季主場作客隻配色同上季一撚樣

Chelsea's Eden Hazard wanted by Real Madrid - Sky sources

ho lun ying

Pictures arriving of #LFC training at Melwood - and there's no sign of Lallana..
‪

做assignment 冇落town

前幾個鐘傳會傷4個星期

仆街啦

屌

休息一日姐

Liverpool scout Jonathan Woodgate has re-joined Middlesborough in a coaching capacity.

疊埋心水做二哥啦
利市是藍色的

唔好咁啦

Henderson has not yet trained outside #LFC

As Roma former director Walter Sabatini: "Monchi is the best choice for the club. He's fantastic". Confirmed. #Roma #Monchi #SerieA

西維爾神人去羅馬

屌你老母年年都輪住傷

9 months ago Iceland knocked England out of EURO 2016.

9 months later Iceland record a boom in baby births this week.....

Real Madrid interested in signing Eden Hazard according to Sky sources. More here:

NEW: Exclusive - Adam Lallana out for 'at least' four weeks after picking up an injury for England.

Dllm

唔撚知出文條友可信性

屌 啦子印象中唔係第一次國家隊傷

Belgium XI vs. Russia: Mignolet; Foket, Alderweireld, Vermaelen, Vertonghen; Dembélé, Tielemans, Nainggolan; Mirallas, Benteke, Chadli.

英格蘭死臭閪抵你咁撚廢出鳩閪哂局屌你老母修夫基含家產

其實利物浦係咪比人落左降

冇LALALA
姐係要睇cant+軒同場 真係不了

你確定軒出到

如果出唔到中場點搞

屌摩左閘 米拿移上

lulu/幼幼

Adam Lallana to miss the Merseyside derby with a thigh injury. No official timescale yet, but he's expected to be sidelined for a month
#LFC (Melissa Reddy)

Adam Lallana will be out for a month with a thigh injury sustained whilst playing for England.
( Paul Joyce )

Lallana injured late against Lithuania but completed 90 minutes. Could return sooner but 4 weeks is initial thought. Story on @MailSport

屌你老母英格蘭

dllm 英格蘭國家隊摺撚埋啦

又為國捐軀

唔係化
La子又因爲踢國家隊受傷
仲要傷一個月
攪乜呀
季尾做硬7 ，8 弟

為隊19波踢傷
真係冇眼睇

屌 搶分期先黎傷 仆街啦英格蘭

可能踢4231

出力子

Gareth Southgate played Lallana for 65 minutes against Germany & 90 minutes against Lithuania; Burnt him out. Ross Barkley played 0 minutes.

我屌你老味
軒好返啦又傷出

屌你老母

#LFC will be without Lallana in the following matches: Everton (H) Bournemouth (H) Stoke (A) West Bromwich (A) Crystal Palace (H)

This is the second time Lallana has returned from England duty this season injured - in November he limped off with a groin injury vs Spain.

0000

勁撚難打個幾場

退出國家隊啦仆街

呢幾場橫掂有冇la子都係事啦

屌你老母立刻取締國際賽期

無啦子d迫搶

New Everton football stadium could end up underwater thanks to global warming, warns researcher
#lfc #efc

Ben Woodburn could be an option for #LFC in CM to replace Adam Lallana. He's played there a few times for the U23s this season.

仲要傷La仔

睇lulu算啦

So Gareth Southgate made Joe Gomez walk off when he'd torn his ACL and now he played Lallana when they knew he'd got injured. Nice one.

祝佢快撚d比人炒

lala 可否不會傷

米奴列

Anyone figured out that Hendo's injury is the same thing as last year... but the opposite foot yet?

得返9場 miss6場
打6撚

仲要難得星期六頭場。。。
早場西波，真係成晚訓唔著
又要睇can m7踢中間又麻麻去地

Mola mola

POOR GK Positioning by Mignolet.left his back post wide open.RUSSIA take an early LEAD.
#RusvBel

米勞列係好波既

無反應 企錯位 跟住屌柒隊友

今個夏天唔賣走佢唔睇利了

Jordan Henderson and Daniel Sturridge have poor Fundamental Movement skills ..because they weren't addressed at school caused chronic injury

轉頭0封一哥 捉曬盧卡古路

屌你老母修夫基 屌到啦復出為止 屌你老母臭西點撚做領隊 用到咁盡做物撚

有正選打又柒

廢中冬季唔買人
自己拎黎

利風水係咪差到咁 咩人打起就傷

@LFCFansCorner @YahayaLabbo yeah I watched the tunnel vision and at half term lallana clearly walks in limping and holding his thigh 😳🤔

@LFCFansCorner @YahayaLabbo youtu.be/43ZTCg6nGyM watch this and skip to around 2 minutes 30

手足們

半場已經傷緊但踢哂90分鐘

國際賽正閪波

Lallana has played approx 450 mins fewer for LFC than he had at this point last season, and the same amount for England both years.

Kevin Steuart 有無機 咁係咪要推屌簡上去 不了 打4231出力子啦 屠9 Funes Mori

hendo 係時候出番黎救隊波啦

玩撚完 今季同下季都係

信我米奴列守龍起到腳都會入 除非越位

Jurgen Klopp will look to spend big this summer. #lfc (Paul Joyce)

FSG will give Klopp the largest transfer kitty in the club’s history this summer. #lfc (Paul Joyce)

There's no definitive figure but it is set to be a vast amount, the penny has dropped that proven players need to be recruited. (Paul Joyce)

There is little doubt Liverpool would pay £50m for Van Dijk but Chelsea boast a long-standing interest as do Manchester City. (Paul Joyce)

Burnley’s Michael Keane does not appear to be among Klopp’s first choices, but he may still come into focus. #lfc (Paul Joyce)

This is the summer Klopp and FSG have decided to try to compete with the elite again. #lfc (Paul Joyce)

買左隊波7年先肯放棄買後生球員
而家先諗買proven player
仲要邊個proven肯黎

屌又用到盡la子，次次國際賽都傷

好似聽過好多次會科水買人
屌你老母洗最多個兩季都係收左夠錢先買人

4月係最關鍵，要搶分爭4
偏偏成隊波最關鍵果個傷，屌你老母修夫基

科水佢不嬲都有
BR 3年都用左好多
但FSG以前係限定淨係簽幾多歲以下既人
有潛質,第日賣個陣會有profit個D

屌你老母 米奴列 係咪柒架

今次死啦死啦 拉蘭拿傷 軒又唔知出唔出到 米奴列又 柒

米 返到黎又派膠

利d 英撚特別愛國

高普黎果陣fsg都有話會調整一下個transfer policy架
我就當頭今季d window係高普自己戇柒鳩睇少左英超強度同傷患情況
如果黎緊繼續spend big只買幼幼真係可以執柒佢

有無米仔派膠片睇

第3球

Mignolet warmed up for the derby by conceding 3 in Russia, inc. this in 92nd min. A min earlier he charged 25 yards out of his goal,...

比人入第三球之前有一球衝左出禁區出面差D比人入空門

Marseille ‘tracking’ Simon Mignolet as summer Rui Patricio alternative

賣S7 筆錢用黎買三四個潛力股返黎後備
雪硬曬無咩表現賣走 去其他聯賽又變返專殺強隊功臣
BTW真係無咩野都唔好買英人
貴 幫隊鳩西國家隊練兵 然後就傷

荷蘭呢場好火爆 老母小心啊

FIFA's Player Protection Programme will pay Lallana’s wages of around £110,000-a-week while he is out injured. #LFC

Jurgen Klopp is furious after Adam Lallana was ruled out for a month. #LFC (@MirrorFootball)

Klopp will address the issue this week but is known to have a lot of respect for England manager Gareth Southgate. (@MirrorFootball)

OFFICIAL XI vs Paraguay:

Alisson;
Fágner, Marqui, Miranda, Marcelo;
Paulinho, Casemiro, R.Augusto;
Coutinho, Firmino, Neymar (C).

Ramiro Funes Mori has been stretchered off in the Argentina game against Bolivia.

When Klopp gets over 20 million for a crocked Sturridge

斷腳啦屌你老母

米撚啲出迎柒撚到

有冇人一齊支持古費快d被換走 好驚

下場all in一哥上樓都得啦

Brandt Werner Keita 已經算 elite player？

你隊波叫利物浦啊

有冇機會睇明子踢後一格
神鋒箭頭

古

ching睇深夜西波

朝早西波

左腳都練埋古一招

冇野做 但未晒plan easter去邊

屌你咪又睇

冇
Twitter見到有人post

返到黎都咁勁就好

成為紅軍球探短短半季，活基治決定離隊重投職業生涯最後一支球隊，成為米杜士堡教練。活基治早前為紅軍負責西班牙和葡萄牙的球探任務。

米堡早前與領隊卡蘭卡解除合約，由助教艾紐走馬上任，他力邀曾合作的活基治回巢。

請佢返黎做乜